係時候和理非出場

裝修同爆黨鐵都爆得七七八八
繼續十八區開花會毫無目標 甚至爆錯舖 或者冇需要被裝修嘅變成目標

既然大家咁擔心 又想表達反對蒙面法 一於戴口罩成為日常
依幾日可以貼翻核彈文宣 人鏈 唱下歌 罷買
最多堵埋聽晚嘅路 後日被罷工 之後真係做翻文宣野
見隔離post都有講會影響國際戰線
要清算都過埋人權案先！！！！

自推 第一個post

Push

光復香港

聽日一撚定要夜晚18區開花

時代革命

香港人

反抗